silverstone ps15b 聽講無咩位走線？應揀咩牛？

聽講ps15b 機箱無咩位走線.咁係咪要揀全模組/半模組/扁線牛？

antec 550w左右 有無推介？

[url][/url].2k.4k

550w內我估都應該夠用

只差隻牛...其他硬件簡好晒

ASRock B365M Pro4 $590

Intel Core i5-8400 $1430

Adata Premier DDR4-2666MHz 8GB x2 16GB&nbsp;&nbsp;
$578
PS15B-G 192寬 381高 351深
$288

用番舊底 plextor M5S 128 GB sata SSD (for System drive)

用番舊底 WD blue 7200 rpm 64mb cache 3.5 hdd 1TB

個機箱咁多窿 同人講無位走線

多唔多RGB fan?
走線最煩其實係RGB D線/controller
當你5把
5 rgb + 5 pwm + controller power + CPU + GPU + Sata + 24 Pin
其實已經會好撚亂
牛呢D好死
就算唔係modular
一野塞入最底都KO喇

唔多傢...兩把12cm only 我唔打機 .用番onboard only ...... 聽講ps15b 側板冇乜位走線..所以買隻半模組牛好似唔洗煩...

買咩都得喇